有連登會員借連登吸人流賺 click rate

BlueBlood 不停開content farm post
引source link 都係來自同一個網「環球一手資訊」
滑強兄就負責推post，同時亦會自己開post

而引source link 又係出自「環球一手資訊」

起底發現滑強兄開過個咁嘅post
「今時今日整facebook page點先會多人like?」

可以推論佢就係個content farm搞手
BlueBlood 係佢分身

search 過過乜鳩一手資訊嘅FB page
屌你老母logo咁柒都想撈落去
仲叫自己做一手資訊

食屎啦屌你老母

但大概他們亦有暗灰時代

Ban9條撚樣啦屌

幫推
正敗類

邊撚度一手
睇過？
屌你老母

邊撚度一手呀
邊個專題係親身做訪問呀

你啲來源咪又係來自自己blog
自己quote自己當係原創
食屎啦

貨不對板仲唔係content farm
收皮啦

問緊你邊度一手呀
仲厚面皮話page名同文章內容不符都可以
收皮啦 Jason Ko

咁撚柒嘅page得一個人share
仲唔係你？

邊撚度有來源
圖又死又無link
攞連登啲料出文仲唔係content farm
食屎啦屌你老母

成篇連登嘅文照copy落自己blog
分享你老母比各位巴打享用都唔會放過你

推多啲比人知

如果佢搞得好佢吸到人流都吹佢唔脹 啲港豬一樣會撳入去睇

但係搞唔好就收皮啦

unwire的確係垃圾

屌你老母啦學人搞CONTENT FARM
BAN9你老母個臭西

放lunch 前一推

食飽飽再推

利用連登上位真係好方便

ban條on9未

放工推一推

ban咗

可以close file

Jason Ko 又復出喇

每個post都係link去同一個濕鳩blog
條url已經背到熟

如果我狂貼 笑波子 唔通又有錯

呢件垃圾連討論嘅價值都無
你唔係cap圖直接post佢link，咪益咗佢俾佢賺views
更何況你係借連登呢個平台自我宣傳
由舊登開始已經一直屌
仲唔知錯

Po站務台
最憎content farm

仲有你一直迴避偷連登post呢點
已經cap咗圖你個blog del post都無用
屌你老母仲唔係借連登搵食

我就唔sure咁樣post link 賺click rate 係咪犯規
之前佢被ban就肯定係開分身自推post

請講講我點賺click rate
我都想知

我post hk01 蘋果新聞 又係唔係賺click rate呢？

從來唔知你起哂桿做乜
有精神病就去睇醫生啦

不嬲打手死全家
等同admin解釋啦

巴打做得好，我都追擊緊Pusheen呢條撚樣
係連登Po農場片，仲要攞連登既文做農場片

奸爸爹

個垃圾網係你開嘅，有click rate咪有錢賺囉

你都未解釋到有click rate點賺錢

推撚到佢仆街

屌你老母你唔解釋點解偷文憑咩要我同你講咁多
食屎狗

你條仆街詐傻扮懵
點擊率高，第時賣廣告咪可以叫價高啲囉
仲有可能click埋入面啲廣告嘅機會高咗，咁又係賺錢

咪撚以為全世界得你識寫blog啦撚樣
Google blog有廣告加
有click rate就有錢袋

果條仆街個blog已經有廣告
以為全世界得佢先識寫blog

幫推
條撚樣用google blogger開blog
Google blogger入面有得內置廣告
只要多人入
就有錢袋
支持追擊果條撚樣

推

推撚到d content farm狗冚家產

絲打，我好耐之前唔記得add你tg
我係果個男友又係處女座既女仔
你最近點呀？

push